其實有無同我一樣 好撚憎林欣彤

見到佢就想嘔 真係好撚樣衰 又唔係真係唱歌好聽

複製gem做乜鳩 真係唔撚明

正評：認同

負評：就係鐘意佢夠柒

本身gem都柒
仲要抄佢
你話呢

佢唱歌真係一啲都唔好聽，把聲好似又鼻塞又多痰咁

唱歌好難聽

咁樣衰都派帽俾男友

屌好抄唔抄抄個柒嘅 大地起碼北上搵到食

推

Gem同佢好似好fd

好似好大波

ben 屈鳩人 根本係自己冇錢冇樣自卑

中港台藝人一樣柒

師姐 7年前早會返黎唱歌聽到後悔自己無遲到

真係好柒 條友點解仲有得撈

佢一出道就已經睇佢唔順眼